黃店Bingo！有冇人可以幫手整吓？

是咁的 最近好多人玩bingo
大學中學自己支莊嘅bingo紙都有
所以我整咗張黃店Bingo
同步投咗稿去文宣谷

如果大家可以幫手整埋自己區再spread出去 等多啲人一齊玩就好

推

點食連豬

推呀

推上熱門

做大黃色經濟圈

push

幫手推

push thx

自已做自已嗰區

一人做多少少

推正經po上熱門

1/10

2/10

自推十連

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push！！！

分區？

要靠各區手足幫手整#1有template

唔記得打區 我加返 等我陣

咁樣得唔得

正push

Push

正

得！

再推一推先差唔多齊區我就再投稿

推 等荃灣

就腳泊車瘋狂食一兩間

幫手整！

要分散支持

PUSHHH

推唔郁 冇人玩

支持, 推！

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

好喎！
要推要推

幫推
連埋 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge 有無得諗

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

選舉戰線網站【立會事實處】正式上線，仲有無人未登記選民？

我都係受佢啟發！

樓主表示啟發咗你好開心
但係分區bingo會唔會有啲難玩
因為同friend好多時都唔係住同一區或者好少去開同一區
不過呢個idea都係幾好
或者分類bingo會唔會易啲 甜品bingo茶餐廳bingo

都可以呀不過要大家幫幫手

pish

炭燒連豬

留名等荃葵青

有冇旺角呀？

Btw 天水圍係臺味唔係壹味呀

P push

Sor

將軍澳區有啲過9格
有啲連一間都無

我要誇區先齊到

正啊呢個
推

旺角

四川涼拌係邊到？

龍城冰室係藍嫁

見有app話黃

唔係話老闆黃 員工藍咩

天恆 錦記過兩三間鋪

可唔可以加一間係旺角既舖叫 新記芝士面
頭先啱啱食完 成間舖得兩枱客咋
但係啲嘢好好食 掛滿曬文宣 仲養咗隻貓貓架

Okay 換走咗間出名嘅
我都未得閒整晒所有 話晒旺角都有唔少 邊個得閒都可以繼續整！

整咗個深水埗篇

整咗張灣仔區

啱啱投咗上一批稿！你可以自己投稿/send去黃店foodie IG

推啊！

忠輝 同 雞煲棧 呢

仲有1523

慣左手勢禁左不推文 自推幾次先

其實元朗仲有好多 可以整多張

大角咀

from南區萬事屋見到

推！

Tui

銅鑼灣
揾人整埋另外嗰一半pls

原來有間係偽黃 所以更新咗個list
下次會好好fc咗先出

召喚一眾炮友

當下唔係藍咩

天水園:#1
西環、將軍澳:#36
東區:#37
元朗:#46
屯門、大埔、沙田、北區:#60
旺角:#102
荃灣:#110
灣仔區:#111
大角咀:#125
南區:#126
銅鑼灣:#131
深水埗:#132
炮台山:#134
西貢:#135

Fucking good idea

如果有黃店肯玩， 可以整個連豬印仔
建議儲到bingo就可以去任何一間當$10/$20用

有食都認到邊區

一路都諗唔明點解會將石門歸落沙田到
明明同市中心已經差勁遠

垃圾雲北區雲津美食 老闆個妹 係交通狗 咪再幫襯

轉自telegram

好靚！

重有，呢D都唔係我整

呢堆就真係我整